% \section*{Výsledky}
% Grafické výsledky

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_5/lam_0_5.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.5$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_45/lam_0_45.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.45$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_4/lam_0_4.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.4$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_35/lam_0_35.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.35$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_3/lam_0_3.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.3$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_25/lam_0_25.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.25$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_2/lam_0_2.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.2$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_15/lam_0_15.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.15$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_1/lam_0_1.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.1$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0_05/lam_0_05.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.05$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_0/lam_0.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = 0.0$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_m0_1/lam_m0_1.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = -0.1$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_m1_3/lam_m1_3.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = -1.3$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_m3_3/lam_m3_3.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = -3.3$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_m4_3/lam_m4_3.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = -4.3$.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\def\svgwidth{\textwidth}
	\input{figs/lam_m5_3/lam_m5_3.pdf_tex}
	\caption{Blaisova rovnice s $\lambda = -5.3$.}
\end{figure}

\end{document}
